啱啱比炒左 而家搬緊野走 你問我答

好彩等成間公司冇晒人先叫我執野 留返少少面比我

抵撚死

為咩事炒？

他朝君體也相同

有人平過我

負責咩

服務行業 要接電話幫客book位 仲要負責公司IT同訂消耗品

Call左車未 使唔使要車

冇啦啦？之前有冇先兆？
唔好傷心

搬咩野走 唔好再偷公司野 走啦你

搬完未？

老細好重口味